［突發］許𤥴𩣑宣佈退出娛樂圈，轉行

做練馬師

Source

轉頭又練番隻老馬 一如既往 高

暫停工作，專心練馬